<form>
	<p>
		<span color="header" font="header">Termine</span>
	</p>
	
	<p>
	  Klicken Sie auf den gewünschten Termin, um die Detailansicht zu öffnen.
	</p>
	
	<p>
		<b>Tipp:</b> Klicken Sie oben rechts auf das Schraubenschlüssel-Symbol,
		um die anzuzeigenden Kalender auszuwählen.
	</p>
</form>
